[16:35] 狗係佐敦準備向油麻地進攻

旺角手足小心!!!!!!!

推

加埋一百人都無 誰怕誰